\chapter{Autômatos Quânticos}
\label{sec::qaf}

Vários trabalhos apresentam
O presente trabalho propõe um estudo das versões quânticas dos modelos
computacionais estudos na disciplina de Teoria da Computação
\cite{sipse2012introduction}, com intuito de fortalecer o conhecimento sobre as
máquinas quânticas sob viés da Ciência da Computação.

\input{parts/automata/quantum/mo1qfa.tex}

